四年啦...

真係無地方呻先上黎講
拍拖四年，對方係世叔伯個女
我唔係叻，對比起佢屋企更加唔係有錢
以佢條件，要搵個更好既公子哥兒根本一d都唔難
但佢都不離不棄跟左我四年
本身我都諗住年尾就求婚，
但早兩日因為我ex仲有聯絡又嗌交，而家仲話要分開冷靜下

咁點解明知嗌交仲要同ex聯絡